如果發夢唔小心整親，記得去打破傷風針

香港出世應該打齊破傷風針
之後一針有效10年
即係你近10年有打過都夠用

如果最近發夢比路邊石仔/鐵枝整損
記住去打破傷風針，以防萬一

最簡單喺急症室已經可以打 雖然等耐啲
大學生既話好多大學都會有得打
唔好怕醜怕尷尬 你唔洗同佢講喺咩場合整親
求其講踩單車或者仆親已經夠 冇人會深究

最緊要身體健康先可以繼續發夢無後顧之憂

光復香港
時代革命

有個新諗法
約一日出黎 928 929 又好
全港人拎住輕汽球 約埋喺維港 汽球上面印有自由民主 五大訴求等字眼 一齊放上天比外媒影住 有冇得諗？

做左 警察了？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

push

跟住其他國家就會屌9我地製造太空垃圾

好似飛到咁上下就會爆